大學快D去支持女特首

愛字頭開個page吸嬲

啲hashtag想點 好撚憎啲人亂鳩噉用

on9

#on撚9
#柒夠未

#hashtaglivesmatter

樓豬借刀